如果你係土郎 你會要Sabre 凜 定 櫻

Sabre - 硬朗型 要做夠愛先出到 Ex咖哩巴
凜 - 女神型 係UBW 俾土郎破處 + 吸魔
櫻 - 蕩婦型 俾仆街呀哥當做性奴 黑鮑非處 但有魔蟲係身 性慾強 要同土郎瘋狂做愛補充被魔蟲吸去的魔力

如果我係後宮土郎真係唔識揀

大河

死八婆 一d 用都無

Saber

一定係凜，櫻狗也不屌

咁伊莉雅又點睇

櫻bb for sure
就算係故事入面士郎都係對佢付出得最多

凜=援交G

要哂

最正

揀Sabre 好似好毒
人地唔係同一個時代
仲要人放棄理想留係度陪你

處女凜

我搵到原版同土郎做愛片段
遲d share

變態

凜係A-B cup 炸
不過照J

但唔係處
仲要有蟲係身
如果唔係一定揀櫻

伊莉雅

屌你
話邊個係G
人地俾個處土郎架屌你

想插遠阪個菊花好似係HF線土郎的性幻想

櫻好慘慘,仲要比人歧視唔係處

伊莉雅年齡上大過士郎架

agger
櫻比柒頭阿哥屌到有高潮

我都想有條線係要曬
So far 好似 UBW 同sabre 凜同居3p 係最好的結局

如果動畫有埋一齊做愛補充下魔力就好啦

HA呢

FBI is watching you

凜
諗起櫻比d蟲成日捐 不了

ALL

屌你 咁細個已經成條淫蟲塞落個西度 大個咪闊過西隧

成班食屎狗!!!恰鳩櫻bb!!!

以事論事

是擅長釣魚的朋友呢

凜 for sure

你地唔要我要哂

毒撚成日ff揀老婆

Saber+rin

櫻識煮飯又大波又淫居然無人鍾意

現實無連ff都唔比

我唔係人咩

On9 一定係揀伊莉雅

Rider

櫻啦 牙遠會比帽我戴
賽巴太聖人好難相處

上條清好波
點睇櫻bb都係最賢良淑德

揀牙遠既人只係想為左一時既扑野性慾快感
而我揀櫻係諗同佢過人世 咁先係人生贏家

比蟲玩過 屌屌下個西有條蟲出黎咬你點算

真係慘

個個都掛住屌牙遠個屎眼
就算唔同櫻扑野淨過世都肯

Caster

幫我增加魔力好事黎

凜又話派帽 saber又話聖人 櫻又話有蟲
結論：伊莉雅

伊莉雅fsn入面有啲巴渣 似照顧細路女

Rider同caster應該先係最好

揀r姐lily

我揀宗一郎

凜

大河+1

無人幫弓道部學姐埋單? 係咪比慎二食左隻豬

一個吸精 一個偉哥魔法

伊莉雅由我來保護！！！！

點揀都係伊莉雅啦

櫻>rider>saber>rin

Nobu好波

櫻>rin

揀櫻仲送埋rider喎
雙飛

見親張圖都覺得d字好有畫面

一定係伊莉雅

櫻 其他無興趣

伊莉雅冇得輸啦

小金閃

凜or櫻

D 蟲係咪要捐西先得

暫時最理想只有同saber 凜3P 結局
動畫組又cut 曬補充魔力環節

射D 魔力俾櫻其實係魔蟲吸曬

其實你只係屌緊條蟲

櫻多隻r姐

阿遠多隻成日想殺自己既家事英靈有乜用

凜 對男主好好
寸嘴得嚟帶幾分可愛

識嘢

Archer

一定好大碌

話晒都係黑人

大狗
Berserker太大碌

大狗好鹽濕同風流喎
都係紅A/宗一郎好

紅A回到過去 為咗搵番牙遠隻處 解除契約 捉咗佢去伊莉亞座城堡
但都係搵唔到 所以嬲起上黎想殺咗士郎 話最後所謂堅持正義 都唔會食到牙遠隻豬

牙遠係乜水呀

凛囉

牙遠都唔識好打極有限

但士朗同櫻有招大威力合體技

你地慢慢爭 美遊 我一個要哂 多謝

聖處女

緊係櫻啦
本身已經好慘
你肯要佢肯定唔會變心加完全獻身
而且係日頭賢妻夜晚淫底
仲有連帶RIDER
最後仲可以間中同凜打友誼波
要一得三邊度有更好呀

凛又可以拉埋saber

原來saber先係最正

唔要藍傻

caster

魔法少女伊莉雅

偉哥魔法

當然係Saber 醬

睇中佢靚咋

幾手西

我屌你老母

伊莉雅for sure

saber

沖田 師匠
講笑
緊係saber啦咁撚正
其實Saber係淫底嚟一晩都唔夠
雖然貧乳 但係巨乳控嘅我唔知點解唔係好笳牙
有閪屌就夠

睇完UBW的心情仲未平伏到
凜BB 真係好索
UBW 凜的背景音樂好正
有種憂鬱的味道

為左要戰鬥要補充魔力炸
唔好諗咸濕野

唔撚係呀

youtube 彈左 UBW RIN BB melody 俾我聽
一聽又好唔開心 諗返起已經睇完左UBW

Ubw都憂鬱

大過土郎喎

19歲

Ubw都憂鬱，咁hf咪要跳樓

可能我係土朗型毒撚 對處女凜BB有情意結
所以睇完咁耐都仲未抽離到
HF線櫻都唔係處 土朗只係當佢公廁咁屌
無乜所謂

我係士郎果陣一定殺左渣二 再係咁淫辱r姐

收皮啦